其實我成世人就係睇漏咗你死肥仔一眼

點估到你咁Q大野心
唔玩啦投降啦

食神